黃店應否容許使用安心出行

我覺得要，不過可以先問客人是否願意寫紙。

今朝去一間黃店食早餐，好多中老人要求使用安心出行，當時全店得我一個寫紙。

如果唔做佢哋生意，間鋪可能有危險。

佢想用咪用
大把連登仔用支牛 淘寶 中銀啦

我唔用，不過黃店要生存就要支援

盡量方便寫紙已足夠。
香港人堅持

駁唔到 完